Poly 人頂到第一轉唔代表頂到第二轉，所有人快啲過去支援/周圍開花

其實Poly 所有出入口已經封死曬，再冇其他支援就會屠城64 2.0，唔係次次都可以好似Cu 咁
得2種方法可以救到佢地

1係就內外夾擊
2就四圍開大花分散警力

我同大家一樣都心攰身攰，但我更加唔想入面守住嘅人有傷亡今次poly唔係話走就走到，係已經冇路走。

自推求吓大家

推

推呀大家幫吓手

推啊

推呀

推 ！！！！！

推 呀

上次cu 有校長幫，
今次poly 連校長都報埋警。
冇人救真係等全滅

Push

各區開花快

開花佢唔會理你
除非狗宿

咁邊到入到poly

開花佢地都主攻POLY

入口封哂 地圖睇到既都包到實

Pushhh

push

大家幫手啊救手足啊

救人呀

宿一燒

可以點救入面啲手足

火魔用晒就真係用石頭嫁啦

嘩推 千其唔好咁做

推 救人

最多只可以開花但唔可以內外夾擊
上次啲曱甴輸咗中大覺得好冇面
今次一定係引曬你哋入poly然後一次過捉曬